{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ma lehvitan, kuid mul pole k√§si. Mul on kala, aga maad ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja sinine!"},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Mereolendid elavad minus."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Ma v√µin peitu pugeda, kui sa torkima hakkad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Merekilpkonn","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Ma v√µin tinti pritsida, kui sa mind segad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."},{"text":"Elan ookeanis"}],"options":[{"label":"Squid","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen merehiiglane, filtrite toitmine √µnnelikult. Laulan unikaalset laulu ja olen v√§ga-v√§ga tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"R√§√§gin oma h√§√§lega."},{"text":"Mul on lestad"}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on pointless nina ja elan meres ja vahel kutsutakse mind √ºkssarvikuks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vaala t√º√ºp."},{"text":"Ô∏è Elan k√ºlmades vetes."},{"text":"Ô∏è Minu 'sarv' on tegelikult hammas."}],"options":[{"label":"Narwhal","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Dolphin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Ma v√µin sind n√µelata ja triivida meres. Olen selge ja v√µbelev. Mis ma olla v√µiks?","hints":[{"text":"Ma ei ole kala."},{"text":"Ô∏è Mul on k√§nguvad kombitsad."},{"text":"Mind leidub soolavees."}],"options":[{"label":"A Sea Anemone","isCorrect":false},{"label":"Metskala","isCorrect":true},{"label":"Korall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline struktuur, mille on teinud pisikesed loomad. Paljudele kaladele meeldib minu l√§hedal elada, mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind ehitavad pol√º√ºbid."},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."},{"text":"Kaladele meeldib minus peituda"}],"options":[{"label":"Sandcastle","isCorrect":false},{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Sunken laev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen kiire kiskja, kellel on palju hambaid. M√µned inimesed kardavad mind s√ºgaval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kala."},{"text":"Olen tipu kiskja."},{"text":"Mul on rida teravaid hambaid."}],"options":[{"label":"Dolphin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen suur merikilpkonn, kes s√∂√∂b peamiselt meduusi ja on kriitiliselt ohustatud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja"},{"text":"Ma r√§ndan ookeanis."},{"text":"‚Üë Olen ohustatud"}],"options":[{"label":"Rohelise mere kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Loggerhead Sea Turtle","isCorrect":false},{"label":"A Leatherback Sea Turtle","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen ookeani s√ºgavaim osa, √∂√∂st tumedam ja v√§ga k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kraav."},{"text":"Minuni ei j√µua √ºkski p√§ikesevalgus."},{"text":"Olen Vaikses ookeanis."}],"options":[{"label":"Atlantic Abyss","isCorrect":false},{"label":"Mariana kraav","isCorrect":true},{"label":"Arktilised s√ºgavused","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Elan sees."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib k√§ia jalutamas."},{"text":"Valvan maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."},{"text":"H√ºppan, kui liigun."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen kollane ja k√§kk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja rohtu."},{"text":"Armastan vees ujuda."},{"text":"Koorun munast."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja kihvtid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen primaat."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Ô∏è Teen palju l√§rmi."}],"options":[{"label":"Ape","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kaalud."},{"text":"S√∂√∂n hiiri."},{"text":"M√µned on m√ºrgised."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kott ja h√ºppan Austraalias ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n eukal√ºptilehti."},{"text":"V√µin v√§ga kaugele h√ºpata."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wallaby","isCorrect":false},{"label":"Opossum","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}